[peter攞料]舊登所有Lihkg 嘅post 都比人del

但係洪非凡抺黑連尼住啲post 一個都冇少到
代表啲咩？